支那摺被軍直升機撞爛咗一座電塔

屌...我地座電塔
同埋我地既樹呀

支那狗係鍾意整污糟人D地方

武裝暴徒破壞香港公物

賠錢喇

最近咁多行山撚
應該過去望下 + 打卡

隨時係附近搵到軍用裝備

賠錢啦屌你老母

好慘呀, 個電塔

想斷我地電

班仆街 死都要累人

破壞公物 真係好撚心痛

屌, 邊有空軍咁撚屎㗎
又唔係話天氣特別差

摺被軍好好哋係軍營到摺被咪算囉學咩人揸直昇機啫

中電查到咩撞佢未

已知其中一個解放軍

唔怪得前兩日好似停左下電啦

呢嚿嘢好硬㗎喎

佢應該快啲自盡落去地獄同老公團聚

死多d最好

思考題:班野係電死定撞死

爆死

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

支那暴徒破壞香港公共設施

仆街到你呀

轉個頭 同人打真軍

林鄭做乜唔上山探下座電塔?

你爸死了

用iPhone = 叛國叛黨

黨衞軍死得好。

因為高昂維修保養搞到出年加電費
記得要多謝共匪

死得好。死得妙

賠錢仆街

係呀 當時有個post㗎 好多人都話有跳

哭𠹌左成晚

200萬thx

座塔好慘

早兩日電壓驟降原來係因為撞落電塔?

蘋果搵架drone去搵殘骸未

支那雞扮乜鳩
過幾日就搵第二個啦

是黨殺的

關唔關早前屋企啲燈閃咗吓事？

總之就爽死

個仔都唔撚似樣
分分鐘係因為無左便宜老豆
要再搵過個

最緊要支那狗死清光

喺度煽情
上次台灣軍官揸直升機失事
你班支那狗唔係喺度笑人嘅咩
而家調返轉係你哋
你哋又係到喊苦喊忽
喊乜撚 惡人自有惡報

kobe bryant做到既野，我地解放軍都做到，中國人，加油

搞大件事對佢有咩好處
死幾多人都唔敢報

就係測試緊架直昇機撞唔撞得佢爛
終於得左
比其他國家知道 應該嚇到瀨屎

原來可以咁樣幫還押手足

毁壞左座電塔同啲樹
有冇得告佢地

香港外交部作岀強烈譴責

其實香港係解放軍既棺材

上面隻支那婆
屌你老母個人都死撚左
話佢自私唔考慮佢唔撚理佢
唔通落地獄求閻王俾返條命佢?
咁樣講佢先係最撚自私

洩露國家機密

好慘啊 座電塔

賠撚番個而塔啦屌你老母
死撚左唔駛賠？

林鄭：要埋單

777 : 支那人

叫記者問林鄭賠錢安排

死都死得衰過人

蘋果報左未

電塔樹

屌 我地座塔啊！死還死 唔好整爛啲嘢 ok?

個電塔應該好痛

冇接地應該唔會觸電

一定係同第二個男人扑緊野所以唔聽電話
條垃圾死撚左都仲要戴綠帽

RAP

點解feel唔到佢傷心

賠錢未？

想要錢啫

沒看過電影嗎？
所有打仗的電影裡面，長得帥
看家人照片、寫信給老婆的
一定到最後死掉呢
他三種都有

幾時到黑狗？

我記得前幾日突然全香港斷咗下電

唔撚使賠呀 你老母解放軍

佢D emoji 好似好感動咁

有無諗過佢一早就有第二個

好彩佢係中國人,有軍官照顧佢老婆

電塔同樹
仲攪到香港停電咗一陣DLLM除咗摺被同執垃圾仲做到咩

做軍人留返個老婆仔女係屋企
佢地好悶嫁

綜合睇，依兩、三年解放軍直升機都跌左2、3架落來，失事率好L高，好似話美中終有一戰.....

任務成功，軍人死亡

賠錢啦屌佢老母

座塔同附近啲樹好慘

賠償

公然破壞公物 都唔拉人
仲係法治社會？

搵張大啲嘅被都唔搵？

為電塔默哀1分鐘

因為雞無咗金主

臭雞無咗鷲哥派錢會點

做種樹生意既李生表示心痛

NMSL超進化 > NBSL

啲電子好慘

你同佢定
喱方面佢哋專家嚟

好心痛啲樹同電塔

乜柒都上微博、打卡，懷念爺爺系列黎喎。

可能我真係老，有我相熟嘅人離世，我真係無心情去發post呃like。

死忌、生忌就話啫。
嗰頭死老公，呢頭上微博叫春

願逝者早日康服, 願傷者早日安息

年年有今日

解放軍既作風係條屍可以唔收,但槍炮子彈一定要執齊驚到瀨

屌你老母要墜死埋一邊墜啦

有破壞

如果機身hi 到支塔同條纜應該有可能

唔係點搵第二個男人/叫情夫過去「安慰」

呢個柒啲
人哋做兵死於戰場
佢做兵就跌死山上

唔怪得之前無啦啦電燈眨咗兩下

其實係中共乜柒都無交待佢男人話返航通知佢，點知忽然無消息佢又喺其他渠道知道消息所以想中共交代而發貼文不過應該好快就刪，本身件事有# 但忽然被取消即係中共想隱瞞消息

金將軍手下幾時出現過咁高興~

CLS

一家人最緊要齊齊整整

成個北韓都係戲精

希望一家團聚

比得你知梗係清晒D屍駭啦

大陸微博@駐香港部隊 唔畀人評論 肯定成機人死晒 同埋我估事件涉及人為疏忽 前日咁大煙都要起飛

刑事毀壞

藍絲:肯定係美國佬搞鬼

屌
難怪果日突然多區電力驟降
原來係佢地班pk

扮咩 重有心情打emoji

收到風，老解要中電賠償一切損害

咁都無新聞報到出嚟
掩口掩得好勁

有4件可以係地獄繼續摺被

還有黨啊

講咗幾十年都未武統台灣
撚有戰場咩

垃圾支拿狗

老解出直升機想做乜 出事又要香港人埋單

心痛啲樹

最尾果幅有聲

公道咁講，戰機失事美帝都會有
不過支那公佈幾多數字係唔係真，大家心中有數

同埋都咁耐一張相都冇
照計咁山卡啦同係坐塔附近
應該好難吊走架殘骸
可能唔止四個人

好心痛
沒左座電塔

好明顯暴徒啦 破壞公物

帥你老母 成碌柒咁

垃圾軍，究竟係班支那軍垃圾定架野垃圾，應該係2舊垃圾一齊

龍獅旗
屌，荷蘭叻嚟

我哋個塔同啲樹呀 哭𠹌咗

好撚心痛呀整爛左啲電塔同樹

願安息🙏🙏

個電塔

抵撚死！

唔通之前全港啲燈閃左下關事？

生要見人死要見屎

賠錢

轉知頭就去偷食啦

起飛前有時間瞓下幾輕鬆
不過而家可以長瞓喇
RAP

好似黃昏時間，跳左2下，可能係毛主席接見儀式

感謝解放軍為阻止暴徒壯烈犧牲

真係好撚心痛
個電塔

唉

d泥土俾佢地污染曬

誰人曾計算過有萬幾棵樹

召喚行山撚

心痛嗰電塔同啲樹

擺明淨係識打飛機，揸飛機邊度識

遼寧號都唔知跌左幾多飛機落海啦

見到支電塔好撚心心痛
777幾時去摸下關心下？

heidi喺疑似撞機現場
揾到啲碎片、爛咗嘅panel

共匪落得嚟守香港
九成九覺得係等退休hea工
咁都死咗真係抵死

後果自付 後果自付

尋找直升機的故事

賠錢啦

練緊摺被啊我 邊識揸直升機喎

會唔會係1947年

死還死 唔好破壞公物 thx

屌你老母撞爛人地啲嘢唔洗賠錢阿
正一大種乞衣

衝撚爛座電塔同D樹 ！

座電塔一定好痛

邊個敢問解放軍攞錢？

唔驚捉你去新疆集中營？

離題問下係香港嘅解放軍直升機係咩model? 直8？

自殺式武裝恐怖襲擊

有破壞冇建設

真係有喎 跳咗2下

打安定劑

直撞 點會無傷亡

驚亂講野

支那公安29分鐘就可以落到地獄

堅？

seed

唔洗諗咁多啦
一於一家人落去團聚啦

支那恐怖分子效仿911聖戰 發動自殺式襲擊

地方的媽媽需要安慰

究竟點樣飛...
香港又唔係d咩荒山野嶺都出事

係咪記者租黎搵殘骸？
政府同老解應該會用返自己機

支爆

支那婆有鬼忠貞

打完篇野可能幫海軍含緊

應該係電塔撞向直昇機

暴徒破壞電塔, 想癱瘓香港電力, 可恥

中電會唔會追討維修費？

賠錢呀喂

佢係心痛老公死，定心痛要被安定劑

電塔....守衛香港.....！擊落支那軍。

後果自負 後果自負

wow!! 抵撚死!!
嘻嘻嘻嘻嘻哈哈吱吱嘻嘻哈呵呵哈哈

快啲一齊去團聚啦

淋病幾時去慰問電塔?

chloe 一聽就知臭雞

機是自己撞的

有日連登好多人話啲燈閃左一閃係唔係果日？

要追問下中電, 維修電塔費用邊個畀
若果中電自己出, 即係等於用戶畀喎

屋企d燈閃左一閃?

揸慣大殭，sor

早兩日電壓驟降唔通關呢單嘢事

美帝而家係咪仲喺南海???

以前九七岩岩淪陷個陣，支共未撕爛面具太臭串
試過有車同褶被軍撞，佢都係叫你去北京告
而家維尼野蠻脾性臭到全球都聞到
睇怕你係香港都會比褶被軍告返電塔太硬

唔使唔通喇

都痴撚線佢老公出咗事點解國家要搞佢老婆

渣直升機個個pt啱啱第一日返工，唔巧意思

呢條臭閪未必要去含海軍
如果講地位嘅話
佔港同佔澳部隊喺支那軍入面算數一數二高
最舒服最風涼水冷嘅部隊
成堆一事無成嘅富/紅二代都會買位去
叫做當過兵可以威下

為國家而死

水皮

懶係勁成日低空飛嘈住晒. 快啲炒多幾架

林鄭特首應該為坐電塔被破壞而傷心難過 佢不嬲都好關心啲嘢

解放軍醫院係咪係九龍個間 條屍應該係個到

【大欖炒機】疑似墜機現場發現 一片林木壓毀遺儀器碎片 疑來自解放軍直-9直升機

係咪全機死清光
疫情下的喜訴

最惡頂係咪守印支邊境

要練掟石仔

佐敦軍營隔離

果啲冇背景
香港呢堆官二代兵

老公係軍人就預左有機會有呢一日架啦
打仗嘅嘢隨時發生

死就死撚遠啲啦

個電塔有冇事啊

Seed

揸直升機都唔識揸
返支那摺被啦

淨係想知道死左幾多件
到依家都未公佈
睇嚟港共度緊稿
話冇死到人

解放軍=暴徒！
破壞香港700萬人既電力站設施！